好恐怖！半年無active過既超級老豆搵仔打stickers

係咪俾人hack左

唔想俾tg del account?

起碼都要make sure backup平台都仲可以用到

強勢回歸

棚牙唔係早兩日起底嗰個水炮車？

你老母死左好耐大家都知